假設香港人係變成魔鬼對付魔鬼, 咁美國班邪教教徒而家就係變成魔鬼對付平民

共和黨衰極都唔係共產黨,唔會血洗自己國民, 點計都唔撚算係魔鬼呀
但係班九頭蛇支持者竟然要變成魔鬼對付共和黨及共和黨支持者
已經唔係變成魔鬼對付魔鬼咁撚簡單
而係變成魔鬼對付平民, 再衰D直撚頭可以話係變成魔鬼對付天使